[情趣嘭嘭聲] 九月十六日谷草八場賽日討論區I

馬PO第一期精選成績 (已計算9/9成績):
新力必 393
saho 196
金仕芬 168
痕哥仔 148
當家精選 126
尊兄 97
Win神Ho 97
Adnan_Januzaj 92
彩虹RB 83.5
金世正 67
貓蛇 52.5
波利 12
冼毅力saint 5.5
人一世勿一世 4
寶高 2.5
蘭仔 -3.5
烽煙 -30.5
七色 -40
單挑 -40
覓腸 -40
方嘉藤惠 -40
跟方駿暉贏大錢 -40
囧 -40
時時精綵(馬王) -40
殺龍絲 -40
華可可 -40
奧書 -40
暴力小浣熊 -40
Priestgod -80
屠殺馬會 -80
なつめみお -80
福逸 -80
小川ともみ -80
買韋達會發達 -80
冬天沒有雪花 -80

13/9 馬po精選

第一組
R1 金津一號 (覓腸) 輸
R2 明月千山 (真的不敢講戒太多) 輸
R3 八卦 (波利) W$32 P$15.5
R4 勇晉大師 (殺龍絲) 輸
R5 友誼之星 (金世正) P$47
R6 海島材子 (華可可) 輸
R7 超能力 (なつめみお) W$30 P$12
R8 幸運傳奇 (福逸) 輸
R9 團結精神 (屠) P$86
R10 元朗之星 (綠木)

W-$28 P$211.5 Total $183.5

第二組
R1 堅有料 (寶高) 輸
R2 笑傲成功 (智高無上) 輸
R3 超然 (烽煙) P$14
R4 明月昇輝 (蘭仔) 輸
R5 喜多樂 (尊兄) 輸
R6 皇帝賽 (冬天沒有雪花) 輸
R7 醒臣 (金仕芬) P$38
R8 簹多福(Adnan_Januzaj) 輸
R9 大金庫 (人一世勿一世) W$46 P$16.5
R10 共同勝利 (Win神Ho)

W-$44 P-$106.5 Total -$150.5

第三組
R1 金地飛客 (單挑) 輸
R2 神火金剛 (Regen) 輸
R3 福喜多多 (SakaXhaka) P$13.5
R4 輝煌巨星 (Yurab) 輸
R5 帝豪大師 (阿錯) P$12.5
R6 會展達人 (新力必) 輸
R7 銀紙 (暴力小浣熊) 輸
R8 醒目勇駒 (囧) 輸
R9 萬事叻 (時時) 輸
R10 綫路光輝 (奧書)

W-$90 P-$192 Total $-282

今晚戲肉

2155 巴黎大賽
2210 高利五股錦標
2217 巴登大賽
2235 紅寶錦標
2240 莫格雅育馬場錦標
2310 國家錦標
2310 福伊錦標
2340 愛爾蘭聖烈治
2345 松樹大賽(有EarthLight)

2000嘅小蓋錦標，大家可以測試下DRC有冇播法國馬

lm

兩大賭神又斬賭仔過百萬
我深潛算 88

被查詢時，見習騎師周俊樂表示，賽前他獲明確指示讓「笑傲成功」領放，他獲闡釋，該駒過往以此騎法表現最佳。他說，雖然賽前覺得「百寶袋」及「電子傳承」會受催策以佔取前列位置，但他獲告知須盡全力嘗試取得領先。他說，他按照指示在早段大力催策「笑傲成功」，然而，坐騎前速不及預期，他須消耗坐騎很多氣力以圖佔取前列位置。他說，顯而易見，排在「笑傲成功」外側檔位的「電子傳承」前速較「笑傲成功」快，在一般情況下，他會收慢坐騎跟隨競跑，但考慮到他收到明確的策騎指示，他覺得他有責任持續催策坐騎一段較正常更長的時間，以嘗試執行策騎指示。他又說，儘管他於過了千二米處後在一段途程上持續催策「笑傲成功」，但「電子傳承」持續展現較「笑傲成功」快的前速，因此儘管與策騎指示有別，他於過了一千米處後收慢「笑傲成功」以跟隨競跑，因為他留意到他將不能取得領先，而且已拋離餘駒甚多。小組告誡見習騎師周俊樂，儘管小組接納他賽前獲得「笑傲成功」的明確策騎指示，而他承認未有更早佔取追隨位置是錯誤決定也值得嘉許，但無論如何，他必須確保在未能執行策騎指示的情況下，他必須在陣上採取及時的決定，給予坐騎最佳機會在末段以勁勢衝刺。

跑過一百五十米處時，「西夏之王」（潘明輝）在催策下開始向外斜跑，導致騎師須改以左手握鞭。其後「西夏之王」在催策下持續外閃，向著外欄斜跑。小組告誡潘明輝，在類似情況下必須確保盡力修正坐騎。

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮「明月千山」騎師黎海榮提出的申請。黎海榮以坐騎未獲公平出閘為理由，申請宣佈該駒為無出賽馬匹。小組亦聽取了「明月千山」的練馬師徐雨石及司閘員施百厲的證供。聽取了各證供及觀看過賽事影片後，小組確定，在開閘的同一時間，「明月千山」煩躁不安，以後足豎立，因而失地甚多。由於小組認為「明月千山」於開閘時煩躁不安，造成自己的困境，司閘員如因應該駒的行為而延遲開閘並非合理做法，小組因此認為「明月千山」已獲公平出閘，該駒被視為出賽馬匹。獸醫於賽後立即檢查「明月千山」，並無發現任何明顯異常之處。「明月千山」包尾大敗而回，必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

肥鬼今季暫時頭馬數目：0

莫雷拉又撚狗

高伯新生日兼開齋 成個人鬆晒~

今季兵力流失唔少嘅高伯新，終於係生日後一日開到齋，見到新哥贏完馬真係寬容咗好多，就知佢幾大壓力喇！賽後新哥接受訪問，話隻馬經過抖暑後啲馬壯咗，喺佢馬房嚟講係一隻有爭勝能力嘅馬，原本呢隻「大金庫」諗住嚟跑打吡，但跑長表現好普通，而由於佢有啲美國血統亦有啲前速，所以結果轉跑短途，表現亦好耀眼，劍指10月1日的國慶盃。

至於鞍上人史卓豐，亦都取得今季首W，賽後見佢喺鞍上手舞足蹈，平時大家都知豐豐幾Cool架喇，睇嚟佢今場贏到真係堅開心，又係嘅，幫呢件綵衣贏到，可能日後有大水喉射住！

你個名咩事 我琴日買咗蒙彼利埃角細點算

Lm

俾田雞撚左成日

呢條Link唔得嘅大家就去France Galop睇低清直播啦

開季到依家淨係收過一次錢

有錢收咪算係咁

今日比狗賭

唔知以為上左岸

原來星期三又有百寶袋

生生勝勝都有
好似係

好在最後韓假爆撚到10角
我個心舒服哂

冇啦贏完上返四班要退出

嘭嘭嘭

好

前鋒三連入波

LM

前鋒有開即場嘅話唔洗問我又係X到仆街

依隊野唔賭得細

唔信我奧唔會追大

當蛇今日贏好多嗎

新力心又賭左咩

佢有話要掃咩

無賭呢場

輸撚死

我win早午下晚夜未

針到飯錢都無

+1

紫菜福星up哂頭都唔跟真係衰自己on9

你日日都話輸
輸極都仲有錢賭

輸都唔比 你玩埋佢 88

呢到特色黎

個個都唔貼飛

13/9 馬po精選

第一組
R1 金津一號 (覓腸) 輸
R2 明月千山 (真的不敢講戒太多) 輸
R3 八卦 (波利) W$32 P$15.5
R4 勇晉大師 (殺龍絲) 輸
R5 友誼之星 (金世正) P$47
R6 海島材子 (華可可) 輸
R7 超能力 (なつめみお) W$30 P$12
R8 幸運傳奇 (福逸) 輸
R9 團結精神 (屠) P$86
R10 元朗之星 (綠木) P$15

W-$38 P$226.5 Total $188.5

第二組
R1 堅有料 (寶高) 輸
R2 笑傲成功 (智高無上) 輸
R3 超然 (烽煙) P$14
R4 明月昇輝 (蘭仔) 輸
R5 喜多樂 (尊兄) 輸
R6 皇帝賽 (冬天沒有雪花) 輸
R7 醒臣 (金仕芬) P$38
R8 簹多福(Adnan_Januzaj) 輸
R9 大金庫 (人一世勿一世) W$46 P$16.5
R10 共同勝利 (Win神Ho) 輸

W-$54 P-$136.5 Total -$190.5

第三組
R1 金地飛客 (單挑) 輸
R2 神火金剛 (Regen) 輸
R3 福喜多多 (SakaXhaka) P$13.5
R4 輝煌巨星 (Yurab) 輸
R5 帝豪大師 (阿錯) P$12.5
R6 會展達人 (新力必) 輸
R7 銀紙 (暴力小浣熊) 輸
R8 醒目勇駒 (囧) 輸
R9 萬事叻 (時時) 輸
R10 綫路光輝 (奧書) W$67.5 P$21

W-$32.5 P-$159 Total $-191.5

波利個隻6倍打落3倍開跑

巴登大賽直播Link

奧書今日贏幾多

冇有人鐘意玩二重彩
想執少少唔使再飛熱門馬
之前睇中隻熱門 中連贏位置Q都輸錢

屌 咪撚提

係日本就玩
香港不了

柏雷生性好無？

其實佢今日條二重少過q真係好嚇人
你搵班主持sell幾耐都無用

73萬

馬po貧富懸殊係咪大過香港

尾場啫因為 有贏錢打左5萬win

尾場之前正幾多

30萬 今日10場中6隻win好難唔贏

我估30萬

你過哂關啦 係福喜多多同皇帝賽輸

隻隻買一皮？

孖寶同過關

我斷福喜多多

一賭波又X都係不宜賭

奧總幾時教我賭馬

你諗下你今日賭嘅馬點解會X

好過諗你中個啲

奧總係咪多數買孖寶/wp/wp過關

係 我揀馬係度win個隻 所以係賭呢啲彩池

輸

獸醫於賽後立即檢查「金地飛客」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

被查詢時，潘頓（「堅有料」）表示，坐騎出閘迅速，他於其後不久開始力策坐騎以保持在盡量靠前的位置。他於，他於對面直路上被迫持續催策坐騎，包括用鞭拍打坐騎肩膀以令牠保持在大約中間位置。他說，過了七百米處後，他須更加大力催策「堅有料」以圖保持位置，坐騎於過了六百處後轉彎時外閃後，他於入直路時讓坐騎取得平衡，繼而持續力策坐騎至終點。他說，儘管「堅有料」於奔向終點時有追前，但根據坐騎是日的走勢，他認為讓坐騎在日後賽事增程角逐將有利牠發揮。小組告訴潘頓，他的解釋會記錄在案，但小組認為，在進入直路時他催策坐騎的力度有所減弱，因而告誡他，只要情況許可，他須以連貫方式力策坐騎。

「管之星」於開閘時再次四蹄滯立，失地甚多。小組在向練馬師呂健威及司閘員司百厲查詢後，考慮到「管之星」以往的紀錄，著令該駒必須進行連續多次試閘，而有關試閘必須由司百厲予以批准後才可開始進行。小組進一步告訴呂健威，日後在替「管之星」報名參賽前，除非另有指示，他必須向司閘員展示「管之星」的練習情況，並由他們決定是否批准讓該駒報名參賽。

拉馬就話減弱

一係就話步姿唔自然懷疑腳有事收慢

有買紫菜中埋贏幾多

六寶50蚊條

條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒

原來七人車真名叫Edward Wong

差唔多二十倍至少多幾百萬

少咗三十幾個

唔中就唔中 六寶冇得強求

條5x6幾多錢注

5000

奧總有錢人

唔賭啲on9波

獸醫於賽後立即檢查「閃電龍」，發現該駒流鼻血。

你賭波打發時間姐
賭馬先係開飯

今日成日冇上水
屌足成日女同事

小組進一步告訴呂健威，日後在替「管之星」報名參賽前，除非另有指示，他必須向司閘員展示「管之星」的練習情況，並由他們決定是否批准讓該駒報名參賽。
報名都要司閘批先俾

日本波3場神9

罷跑之星

奧總唔好賭波了

賽後，潘頓表示，儘管「環翠戰士」的表現頗為令人失望，他相信坐騎會受惠於是賽，並在往後有進步。獸醫於賽後立即檢查「環翠戰士」，並無發現任何明顯異常之處。

出埋王牌潘狗落到啡格都唔去馬
反而夾住部能食2個冷披
呢個馬房又係痴撚線

蛇紋石？

查下先知原來今日蘇保羅全部馬都落飛

杜拜馬台有得播

專車接送 識玩到

獸醫於賽後立即檢查「皇帝賽」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往也有此毛病報告。

神蹟

好搞笑

蛇紋石 準備？

3.75倍啱唔啱

Serpentine有啲回飛

唔驚有香水味

PAUL SO上季咁益部能

賽後，賀銘年表示，雖然「銀紙」於末段未能以勁勢衝刺，但他相信該駒在此賽後表現會大幅進步。獸醫於賽後立即檢查「銀紙」，並無發現任何明顯異常之處。

儘管小組認為第七名馬匹「跳出世界」的騎師莫雷拉於末段的騎法並不影響該駒的最終名次，但無論如何仍將提醒他，只要情況許可，他有責任確保至少手足並用力策坐騎至終點。

賽後，巴度未能就「小太陽」令人失望的表現提供任何解釋。他表示，儘管坐騎於陣上的動作感覺有點短促，但晨操時也有相似動作，因此他並不認為這是坐騎於末段未能以勁勢衝刺的原因。獸醫於賽後立即檢查「小太陽」，發現該駒患有「喘鳴症」。「小太陽」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

燈到喘嗚復發

2155 岩

我地兩樣都輸 賭咩好

中東班包頭佬同卡塔爾和好左咩

神業=serpentine

Air De Valse

騎嗰位人兄手風都係窄左少少
友誼健快個勢有心搏win

明明我記得上年都冇得睇

我等左呢場好耐

Saho今日又估中幾多場

全世界都等緊

今日咁多馬有事

55.39
蛇佬識唔識跑快地

識啦

冇所謂啦，神蘇係咪出閘就搶前

獸醫於賽後立即檢查「小太陽」，發現該駒患有「喘鳴症」。「小太陽」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

MOLAMOLA

咸成

不過我睇法係本身隻馬都唔高

同意
喺我眼中佢個分係差唔多

又喘鳴

PCB POWER

Anthony Van Dyck 好似book咗位會去澳洲

姣佘竟然用神蘇

只係Book咗三條友，神蘇，PCB同米高

衣隻葉森冠軍都算異類 周圍去 香港又黎過 遲下又去埋澳洲

點解English King咁熱

唔好意思，唔識贏就要環遊世界

BTW贏咗打吡唔使賣撚走喎，偷笑啦

Frankie+期待反底

仲有四關，大家加油

貓蛇加持

本身袋定件汗臭衫係車後面，番屋企前換就得

烽煙SIR 識野

Battleground is a non-runner for the Goffs Vincent O'Brien National Stakes (4.10) due to coughing.

The Aidan O'Brien-trained juvenile, who had been as short as 7-2 for the Group 1 contest, was set for his first attempt at the top level after victories in the Chesham and Vintage Stakes, but has now been ruled out.

Ryan Moore had been set to join forces with Battleground but will now ride St Mark's Basilica, while Seamie Heffernan will be aboard Military Style.

That change means Lucky Vega and Master Of The Seas are now clear at the top of the market and general 2-1 joint favourites.

貓蛇

燈神

佩服

收手啦牙貓

奧總晚飯未

諗諗下大金庫都勁
跑短途可以快過啲袋鼠種

勁呀貓蛇

宵夜都來緊
外仔食左未

應該屌打Battash

健快聯盟都夠做

香港馬有蘭仔，海外馬有貓蛇，點輸

貓蛇殺外國馬整合：
小貓喵叫
慕蝦打
死火山
既成fake news
Fancy Boo
BG
英帝

我都冇殺到幾多隻

雷電勇士?

仲有Frankly Darling

攪到退埋

依隻J邊場
oaks?

係隻馬自己內在有事，唔關我事

燈就燈啦

貓蛇Oaks唔係支持Frankly Darling咩

運時來

喂喂喂

佢地又離間我地關係，我跟烽蛇搵食架

唔怪得烽煙包艇啦
而家先知點解

今季仲未包尾

Magic Wand呢組group 2可以掃晒啦掛

蘭仔跟你搵食就快

廢到

magic wand彎左?

0角點報署
主場打多個都可以9猜

巫師杖彎了

點解R2有問周狗冇問陳狗

Magic Wand應該去澳洲啦

退役啦

唔揸到盡點退呀

蘭斯on9波 有個蘭字果然唔係好人

去邊撚到冇用啦

遲早去配種啦

講個笑話 MAGIC WAND獎金多過V92

英超又冇角

仲係0角
又水左賭埋D垃圾聯賽
賭波馬去左邊呀

戲肉頭場

Time for Serpentine

One Voice同Gold Wand好失望
應該係跑得太密

skysports好lag

入閘了

有冇link

馬台真係唔播

Serpentine冇放

Link

底岀

Mogul 底出啊

垃圾細佬

跑咩

MOGUL都有G1

我投降 戰術大師我認輸

Serpentine 唔掂喎

Mogul呢啲Longchamp最有利跑法+跑線

mogul主力啦

JAPAN 細佬贏?

兄弟制霸

Mogul

底出

中段走果隻就係蛇佬?

布達德應該要捉

兄弟制霸 啪啪啪啪啪

唔放唔掂 睇佢啲腳法

nobel prize 好似係

mogul勁喎

但上場1步都冇cls

明顯好均速，大逃馬係咁

惡霸淫又呃鳩人

輕鬆贏

神蘇唔撚放

爆撚到
4 5

蛇做乜唔走

Arc大家都知點用佢啦

岳霸仁出幾多隻跑凱旋門

唔放

serpentine其實唔差，騎落有冇斷，只係你要隻大逃馬留住爆一段就

所以上次會唔會只係偶1係咁 你換另一個都唔會咁跑 無論神蘇定老豆騎都

未報名

隻Nobel Prize咁跑, 放左都輸

佢同佢啲大佬都要環遊世界

Btw英帝已灣

Coolmore諗唔諗下請PCB做主帥，勁撚過老豆

唔係，佢初出頭兩場就係好似今場咁留，跑落去就係好似今日咁，之後兩場大逃就贏到你唔信，但今場冇啦啦又留住唔放，擺明想輸

Mogul都贏

仲以為咁正氣添

但衣啲點估你想放就放 想留就留

MOGUL 50倍變12倍

岳伯仁要底出，邊有得估

以後唔傾外國馬 你地加油
我傾返本地算 乜都入到我數

Love
MOGUL
AVD / Japan / Magical
Santiago

唔好走

神蘇你今場唔撚放我點知佢嘅實力呀

唔好咁啦 我都揀英帝衣場

挽留貓蛇

各有各做啦
我本地算 你地外國巴打加油

挽留 多啲人傾先開心

正賽好分啲

今日牙頓表現真係麻麻地

屌喇星係要好分啲不如贏完打吡直去凱旋門啦

Glass Slippers

終於坐正

glass slippers 正路

夠唔夠Battash打

玻璃鞋

夠就唔洗避佢啦

你又啱

liberty beach塞完都係冇勢

到巴登大賽啦，Barney Boy

嘩如果布達德凱旋門揀Mogul嘅，我真係會揀

呢次夢幻形勢

到時Serpentine做返Nobel Prize嘅嘢

Btw已經唔係幾信老豆

點讓love

冇，只係信PCB嗰種騎功

足球點投資好

Serpentine高nobel prize幾班

唔知今年PCB會唔會黎過冬

正賽搬返麥理文上去死放啦

蛇佬係咪要十一萬報名

佢成日底出，點知佢想點

係，未後補加入

我都唔知，戰術大師啲戰術

仲有閒錢投資，你都賭神黎

賭外仔贏就知佢係

藍衫

贏得比想像中辛苦

真係大船

貓蛇中

蘋果B我知錯了

Barney Roy

跟撚實奧狗咪得

奧總就奧總
乜撚野奧狗

sorly叫錯 唔好雞我

你哋班仆街，Mogul贏撚咗Group 1仲叫人去澳洲

我奧唔開心 今個月又無飯開

做佢條𡃁好難搵食

DRC係咪播

入閘

奧總成日俾幾隻馬你買
你2個乜野關係

你而家知我咩料啦

神蘇

Rahbihah吹大左

阿加汗

阿加汗威番次

細佬JM9 呀

Tarnawa

駛唔駛贏到咁

卻拉又開閘，忙撚到

賭神徒弟

老巫全程跟馬尾跑

Tarnawa上場贏Cayenne Pepper
今日兩隻贏哂

老豆終於贏

老豆又然

仲要跟著巴米高嗰匹收慢嘅

G1

估得咁保守

唔係精彩鬥士咁跑就由佢啦

琴日揀錯馬比人笑撚到面黃

見到老巫個名即刻唔揀Valia

贏埋場先

賭神女同事

佢呢個journey一場都冇嘅好撚柒

一個小break，轉台去tour de France先

馬PO精選成績 (已計算13/9成績):
新力必 353
金仕芬 242
saho 196
金世正 168
痕哥仔 148
屠殺馬會 138
當家精選 86
彩虹RB 83.5
人一世勿一世 59.5
尊兄 57
Win神Ho 57
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
奧書 50.5
貓蛇 50
冼毅力saint 5.5
Greenwood綠木 5
SakaXhaka 0.5
烽煙 -28.5
寶高 -37.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
跟方駿暉贏大錢 -40
智高無上 -40
Regen -40
Yurab -40
蘭仔 -43.5
なつめみお -54
單挑 -80
覓腸 -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
買韋達會發達 -80
福逸 -120
冬天沒有雪花 -120

Mogul 唔會跑凱旋門，會縮返落2000

下一站美國，香港，Cox Plate，Caufield Cup

外仔刀仔

原來就係奧總條EX

Serpentine應該會去凱旋門，因為佢已經唞咗好耐無跑

狗會之前講過今年得歐洲馬會黎
唔係mogul丫嘛

唔好咩

準備下半場

今日隆尚塊地都幾快下
巴黎大賽造2:24.76

唔係爛屎地就得

係，直路都55秒幾

你班友迷完肥未

Tarnawa可能跑凱旋門，到時再搵神蘇騎

兩邊一齊睇，痴線

Anthony Van Dyck放

會展達人下場我揀
OK

AVD

唔夠爆

真係米高呀，點解我唔信

就係唔係老豆騎先揀

咁應該去arc

話左2400唔得

米高咁都頂到

2400係差少少 步速快少少會好啲

屌佢咁都頂得住

步步砌先好

Anthony Van Dyck...

國家錦標有隻爬閘照俾佢跑

Nagano Gold定得淨，輸埋

一跑2400就G2馬
咪去arc啦

Stradivarius真係要觀望

AVD可以試下凱旋門

好撚勁

大仔

乜撚野Wembley

呀仔啲馬

屌 thunder moon啲爆發力高同場兩班

Thunder Moon勁到

一攝上黎外面鬥都冇得鬥

麥當能都處理得好

最終結果

啲變速都幾誇張

新Pinatubo

兩個次元

巴黎大賽爆晒

玉龍嗰隻野笑撚死人
增程二百一步都冇

本身仲諗住呀學食硬

好在AVD爭氣

後面左搵右搵一出到黎就爆過曬

想問下star catcher去左邊

弦樂器第幾？

2

艾柏賓到頭來都係贏德國G1

睇杜拜台要睇埋班包頭佬打飛機

真係唔知

1win都冇，要好好檢討下

unknown
乜比賽都冇報，肯定有事

我包尾tim

是日尾場，愛爾蘭聖烈治，要search for a song了

乳甜落樓

Twilight Payment

Sovereign 2800得唔得呀

Sovereign最好放頭啦
唔好搞到好似今日Serpentine咁

老豆

老豆唔會逃啦

AVD放頭贏Prix Foy
搞到我諗起Ruler of the World添
都係改跑法放頭贏呢場嘅葉森打吡盟主

一到正本戲唔見咗

老豆捉住隻馬就好笑

今年德國打吡幾好水準

In Swoop今日跑得唔錯

然後我揀著匹冇嘅

Torquator Tasso 騎嗰條友唔係咁白癡落咗尾都有得同barney roy鬥下啦

Bjorn Nielsen pointed to the lack of pace as a key reason for Stradivarius's defeat, but remains keen on a shot at next month's Qatar Prix de l'Arc de Triomphe.

"They walked through and Frankie said he should probably have made it, but that's the way it goes," he said. "I've got to speak to John [Gosden]. It was a sprint finish and he got beat a neck so it was a good trial, but I have to see what John thinks.

"I wouldn't be put off for the Arc by the way he ran today and the pace of an Arc would suit better."

德國騎師

典型Arc Trial賽事啦 鬥爆一段

Quest the Moon突然冇曬真係

Kaspar守個位咁靚 話冇就冇

正賽嗰日serpentine狂放或者啱佢嘅pace

mogul慢過丹山夢屆石頭地唔夠三線，巨富港真係燒死咗
AVD慢成10秒，唔怪之弦樂器爆唔贏，正賽有兔應該好跑啲

Richardlison

Port Guillaume 今日咁樣應該直接落澳洲啦

Mogul上嚟贏個姿態
我好似睇返滿樂時贏香港盃咁

search for a song gogogo

呢啲馬遠征啱晒

PCB一贏完幾撚多人吹奏佢係Best Jockey

冇散到先落得

跑得好先去凱旋門，咁樣唔算好啦

老豆識走先

運過去先囉，之後再算

Caufield Cup呢啲應該係Target啦

Sovereign唔到2800啦

Sovereign廢到

輸足成日，拎番個尾彩先

走先散先

連霸

今日都叫中番隻search for a song，心靈投注黎講

巴黎大賽叫做失敗

對上一隻連霸已經數到永利來

渣都冇

MOGUL身價咁貴，比個面佢拎番場GI啦

呢匹仲要係雌馬嚟

三場Arc Trials愛爾蘭隊掃晒

蛇佬輸多過三個馬位，所以當蛇佬輸

7-1，好分到

米高放頭已經知唔對路，結果輸到仆街

Serpentine輸咗可以去凱旋門，MOGUL贏咗要環遊世界

強配神蘇然後玩底出，全部中曬

伏

戇鳩神蘇撚晒全世界

岳少係有呢PO引，鍾意搵到最勁既騎師去輸主力，然後搵人底出

下次又可以撚賭仔，究竟Serpentine可唔可以係隆尚放足2400

香港好似好耐冇播愛爾蘭馬，search for a song呢D好馬永遠冇得賭

然後LOVE又唔知點輸左

EarthLight7F係可以嘅，又係去森林大賽

到時鍵盤戰士實屌柒老豆

同大摩一樣，永遠冇得估

我覺得佢冇幾多，騎嗰條友都幾忍手應該有啲勉強
btw, coolmore 藍營咁多7f

Space Blues/Pinatubo/EarthLight

Pinatubo上1600啦

琴日同今日完全見識到咩叫戰術

7F死路程真係俾條撚都冇用

上場Moulin柒咗Appleby話下場落返1400

試QEII啦

Royal Ascot直路唔啱佢呢啲馬跑

自，以為講Pinatubo

直路仲要上山落斜
要既氣同力都唔係千六 起碼千八

跑返7f算啦，無謂再試長啲

AVD最後400造21.64
Stradivarius就造21.67
末段快到

Earthlight似會試一哩

算係咁

好似香港啲長途咁，鬥sprint

可以試8F，不過咪撚去Ascot

個個DUP慢 跑一條直路

John Confirm咗Stradivarius會去凱旋門

有步速會好好多

輸在冇步速俾巴米高慢放
表現唔差

香港長途G1近期最似應該係巴基贏遮打盃嗰次
末段真係造22秒內

宜家時時精綵潘頓會早啲走，唔會做傻仔

AVD以後唔好比老豆好唔好呀

路遙知馬力
凱旋門要有電兔啊

米高醒啦，知道會冇pace就自己走

仲成日屌米高

歐洲大摩自己出唔出電兔

點估到佢爆seed啫

巴米高是個好騎師 只要佢唔係著藍衫

去澳洲嘅唔使用老豆啦

一唔著藍營件衫就做返齣好戲
Ziyad技安就on撚9啦，匹馬應該係咁跑㗎咩

好老實講AVD如果係用神蘇或者PCB我真係會揀

繼續同佢老細一齊沉

佢會落澳洲跑

兩年聖格盧大賽都係放頭跑place嘅
今場遇到超慢步速走嚟留後
高手嘅嘢真係識條鐵

聽日岳伯仁就會講邊五隻去澳洲，佢同MOGUL應該有份

但係嗰兩位今場都冇放頭
喺膽識方面，巴米高一直都唔缺嘅

講緊老豆會去埋澳洲

佢嚟香港客串嗰排真係最勁，絕對有料做頂級騎師
但solow收咗皮佢就開始沉

冇必要唔會叫佢去啦

Nagano Gold下場可以留意

Way To Paris就算啦

Thunder Moon 上手馬主係岳伯仁老婆

今晚冇睇 想知今晚g1g2有咩賽果

紅寶 Tarnawa
福伊 Anthony Van Dyck
巴黎大賽 Mogul
Moyglare Stud Stakes Shale
National Stakes Thunder Moon
Irish St ledger Search For A Song

Tarnawa 阿加汗好似好耐冇贏過出名少少既g1

頂住 唔好提圓形果舊野

。。。
咪撚煩啦買柒左= =

Aga Khan 已經霉咗好耐

見到人地一日賭幾個鐘+700k
我買幾舊水都唔係好想賭 重點係仲要輸

Block撚左啦
寧願呃自己一世都唔願面對

樓上又邊場

球賽編號:星期日 53西班牙甲組聯賽維拉利爾 (主)0 : 1侯爾斯卡 (客)現時角球總數 8

THIS

11C GOAL

9月-8k點部署

等10月囉

拎多8k賭樂滿家

又笑鳩人
知你贏到開巷

我單日-9k

好頭痛

賭波馬受益者黎

咪聽佢分化

星期三咁易贏 點輸

樓上2個贏錢又嘈生哂

要等三日先有得賭

甜酒杯

-120

外仔早餐未

奧總柯屎未

條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒(2)

7人車成晚消失

Edward

金西正星期三跟我賭

又係佢地兩個贏，好撚老土

外婆她的期待 慢慢變成無奈

未 好似食錯野搞肚痛

又係我必烽輸，你地賭埋佢

贏太多？

佢似

星期三我勉強賭算

一陣改名迎週三

屈鳩人贏錢真係好難聽

福逸（勉強賭）
？

勉強投注

但美職已經殺到

勉強賭

James好能屈

智理共想1檔潘頓，痴撚線點輸呀
呢隻唔勉強賭了

57分就有排位 cls

我肥另一隻先係開糊馬

熱到點賭＝＝

食屎啦莫雷拉
昨日手馬可以跑到廢成咁，回撚哂塘呢條友

肯刷Ｃ唔入波不如群毆算啦
踢咩波？

目標馬排哂靚檔 點唔大賭

星期三核賭潘頓了

機緣巧俠又拉

Arthur’s Kingdom係童話個馬主買

奧蛇係咪出一隊精選

尊重比賽啦

快俾 星期3唔得閒MON住賭

方仔個陣

紅星？

風雨狗呢場輸不如做狗餅?

用投注額乘番大個派彩

咁要創個新詞彙配合先得

方拉配開果D換哂潘
方狗想玩什麼

機緣巧俠原來去左文狗

晉神

大賭怡情

小賭可以養妻活兒

隻野有喘鳴

有冇咖啡討論區

開夠3+1組又點話

究竟勁飛聖係咪得罪左狗會部電腦

鄭雨滇巴富馬場落樓 好彩吉人天相！

今年在英國馬圈東山再起嘅前華將一哥鄭雨滇，原本近期在當地跑起氣勢，並已獲得兩場頭馬，不過今日騎者在巴富馬場(BATH)出戰草地長途賽，主策41倍大冷門Glencoe Boy出戰，去到600米處就嚟入直路，居馬林中間嘅Glencoe Boy，突然跌倒並拋下鄭雨滇，騎者成為滖地葫蘆，成棚馬在其身邊跑過，情況都幾危險，可幸鄭雨滇未有大傷，意識清醒並可自行起身，希望佢檢查完之後冇大問題喇！

何妖手馬

生死注了

星期一 1-21

邊匹，gun

原來今季蔡明紹輸左17場暫時最多

English King broke well but gradually drifted back through the field and, although not getting the clearest of runs in the straight, never looked like picking up the leaders under Frankie Dettori.

Owner Bjorn Nielsen, who braved the quarantine to be at Longchamp, said: "We thought we had him as well as he was before Lingfield and that he would run a really big race today. He didn't perform and that was disappointing."

呢隻嘢睇嚟已經見盡

@唔怕
block埋

有錢唔賺

嶺飛打吡預賽從來都唔係出好馬嘅地方
上年出隻AVD就個個睇好

得你賺

贏咗咪睇好囉，點估到老豆揸住咁耐1W都冇

我冇

藍十字又乜事牙

皇家魅力賠率都唔駛睇
一棍

實力飛駒一千減十磅 唔好咁老土啦

轉去高士登可以做馬王

打吡唔掂即刻轉或者可以，依家太遲

機緣巧俠大反彈

上班好沉悶

奧總星期三有無水

奧聰仲要番工？

樂滿家睇埋晨操 再決定

今年係咪P都無

幾場第四

Berkshire Rocco嗰場輸畀English King之後
聖烈治都跑到第二，進步幅度有差距啦

係屋企仲沉悶

我拉R3,R7希望佢坐穩

去學下自己有興趣既野增值自己好過番工啦

搵錢叫唔叫增值自己

旅行又唔去得

呢一兩年佢游走下啲中下游馬房都搵到食既
都係等paul so嗰浸馬嚟

留名

我諗咗陣點解奧總對R3咁有信心

去學番D外語囉（唔係英文），去旅行又可以用

有諗過學日文，返工有需要

而家都識一兩句

撐你考個N1番黎

比呢啲係人都識

我比啲邊線你參考下

分勝負係呢啲

睡眠攻略
中華精神
鑲白旗

咁得閒唔洗返工

返緊，偷雞抖下上黎吹水

返工cow日本妹？

何妖R3 6 8點睇

雪戰神狗搞咁耐都係落班
喼神啲部署真係一撚流

嗰鋪3班入Q肥死佢

懷疑嗰次係蔡暗紹爆呔

你仲返乜撚野工
我做2年一蚊都唔洗都冇730K

R8我唔會賭 但一定熱
R3我自己想等佢返沙田1400
1200佢一定要快步速
R6沒意見

沒人會嫌錢少

佢邊有部署?
跳都唔跳就跑叫部署咩

米挽
一日浪費一半時間賺雞碎咁多==

FCLA我又輸哂比佢

你點供樓

呢D數另計

奧總層樓落訂未

西震上場打假唔刷角今場就還盅

奧總全職賭馬好過啦
幾個鐘730k
700k x 8，月入5.6M

而家咪全職
份工PT黎

辭埋份PT啦咁
番一日PT都唔夠佢食一餐飯

人地醉翁之意不在酒 返PT梗係為咗食女 點會為咗份糧

炸乜撚野呀球證狗 我屌你老母閪

上鋪中門大開 寧願輸波都唔輸角

我win知唔知我想問你乜

宵夜未？

屌你老母臭閪占士洛迪古斯

球球 Cup 大位 屌你老母 j洛

必午餐未

宵夜食咗乜

波po 1001條撚樣唔開post

下下唔撚俾波overlap 高文 今季唔洗買愛狗角大

艾馬利第一場就角大

愛蛇which them

維拉利爾

點解呢D悲劇次次都係我同賭波馬

豉油撈粥水

真 返工都係為左𥄫女

地震冰完未

快刷啦
不然成個美職武肺

我頓我頓

必午餐食咗咩

收爺啦 日日我頓我頓

我肥我肥

足智彩已被刪除

正頭要驗腦

我欺我欺

點解任我行上咗從化

銀河又連角

唔覆我
必食咗午餐未

痴線佬

佢掛住你

2400米真係嫌短？弦樂器鬥唔贏香港瓶第12名
14/9/2020

「弦樂器」尋晚縮程跑2400米只得亞軍。(圖片：Getty Images)

今屆福伊錦標片段：

近年幾乎橫掃歐洲所有大長途賽事嘅6歲馬「弦樂器」(Stradivarius)，今年依然保持極強戰鬥力，最近先後再贏雅士谷金盃同埋古活盃，兩場賽事都係輕鬆取勝，難怪練馬師高仕登都想幫「弦樂器」搵新挑戰，打算出戰下月初嘅2400米G1法國凱旋門大賽。

嚴格嚟講，一哩半呢個途程對「弦樂器」真係嫌短，而喺尋晚法國隆尚馬場舉行嘅同程二級賽福伊錦標，亦證明呢個係事實，皆因被捧成大熱門嘅「弦樂器」，即使繼續由最佳拍檔戴圖理執韁，沿途緊咬巴米高策騎嘅放頭馬「御用畫匠」(Anthony Van Dyck)，點知追足一條直路都過唔到，最終以頸位飲恨獲亞。

值得一提，「御用畫匠」雖然係去年英國葉森打吡冠軍，但之後一直未能再次建功，即使去年尾嚟香港角逐香港瓶，亦只係跑第十二名，點知尋晚喺法國竟然可以頂住「弦樂器」，真係估佢唔到啦。

【極罕組合】薛恩拍何良 幫你出雙糧
14/9/2020

薛恩(左)周三同何良有兩駒合作，今朝滿肚密圈。

開鑼前搬屋的薛恩，立心今季撈大粗，可惜跑咗三期仲未開到齋，唔急就假。今朝呢位前悉尼冠軍騎師五點就蒲頭，一口氣連操三匹有程馬，先替大衛希斯旗下匹「得益良多」快跳，繼而再試何良的「中華精神」同「東方雷」，積極程度爆燈，必然心存大欲。

課上後，薛恩第一時間走去烽火台地下，搵何良匯報，兩人你一言我一語，未跑已經有火花，然而「中華精神」同「東方雷」上場俱在谷中出賽，分別跑獲亞軍及季軍，同時取得在港首度上名，似乎已到火喉，今勻一併打王牌報名，有望趁對手狀態未起，乘勇幫馬房開齋兼起孖！

薛恩拍何良 幫你出雙糧

嘔雙糧就有

烽煙四喜 苗禮德 快操 沙田 草閘 22.4 22.5 (44.9) (黃俊) 怡昌寶寶

有理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.6 25.4 (55.0) (梁家俊)

氣宇軒航 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.8 23.5 (47.3) (潘頓) 精益傳奇

精益傳奇 葉楚航 快操 沙田 草閘 24.9 22.9 (47.8) (薛恩) 氣宇軒航

老友威威 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.3 23.5 (49.8) (潘頓) 開心一號

確妙星 沈集成 快操 沙田 全天候 28.2 27.5 (55.7) (潘頓)

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.2 29.6 28.0 (1.28.8) (史卓豐)

Wake up

烽煙四喜 苗禮德 快操 沙田 草閘 22.4 22.5 (44.9) (黃俊) 怡昌寶寶

我烽一晨操就成朝唔見人

黃傻有份操冇份跑

氣宇軒航 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.8 23.5 (47.3) (潘頓) 精益傳奇

佢同肥鬼見面

冇咁快有賽程啦
1600唔啱跑連身都唔使熱

扎西德勒 韋達 快操 沙田 全天候 30.5 26.5 (57.0) (周俊樂)

標準猴王 韋達 快操 沙田 草地 26.1 23.3 (49.4) (練馬師)

夢想成金 羅富全 快操 沙田 草閘 27.3 25.8 (53.1) (何澤堯)

鎧運之星 羅富全 快操 沙田 全天候 31.9 27.9 (59.8) (莫雷拉) 繽紛遊戲

紅麗舍 文家良 快操 沙田 全天候 32.6 29.4 25.0 (1.27.0) (史卓豐)

威風駿馬 蘇保羅 快操 沙田 全天候 33.0 29.7 (1.02.7) (梁家俊)

Ready to lunch

做乜份份報紙都譯malotru做完美射球
係咪唔識fact check

有啲你嘅影子

薛恩拍何良 買就嫌命長

尾場年年豐收六寶一定冇得唔包

但又一定熱 好頭痕

勇敢啲 我要123

中就要

晉神 潘頓
肥鬼開齋馬?

夢想成金

又勁搏

垃圾到

咩

勁搏

天天精彩=big

紅星啦

20/9贏大錢了
幾棍馬

馬po 24 報名表無人講

啲人去晒邊牙

星期三呢

L

M

冠軍名駒ALL IN算

夢想 天天 北極 勁搏 吉利

戒到賭都係好事黎既

星期三想戒一戒

得返我哋幾丁友，橙

勉強賭左再算啦

點解我地仲未輸到意興闌珊

勁搏兩個禮拜升班增程
蔡虐畜

做人要有希望

天天精彩點輸

你+730k點冇希望呀奧總

可能拿拿聲爭分等跑打吡

戒牙人然多少

我隻至尊高陞去左邊

不留遺憾

我福老細贏完馬 星期三大賭

放依組贏到就報警啦

吉利大勝練到墮退

新手想喺馬界不留遺憾 但喺無從入手有無高手高手高高手可以教下小弟

由9月16日起，除賽馬預售日外，全港場外投注處(正進行內部工程的場外投注處除外*)也會於夜馬舉行當天由上午9:30至下午5:00開放，提供賽馬投注服務，並會繼續於非賽馬日提供顧客服務。所有顧客在進入場外投注處前須接受體溫檢查，並須在場內佩戴外科口罩。所有顧客和員工在場外投注處內逗留期間必須遵守香港特區政府頒佈的社交距離及羣組聚集限制。

廢老喜訊

馬po精選最新成績有未 ?

然條毛 咪俾隻紫菜爆左

烽煙 新力必 福逸
三大馬po台柱

聽日望住何良同薛恩 買哂就得

歡迎加入 不留遺憾組
改左名先

買晒楊明綸d馬

@烽煙
有事搵你

#316

？？？

Win神個名好似勁d喔

收到

得一隻，一場就要上岸

唔記得賬號密碼

有冇比較鐘意邊個騎練

暫時冇打算買番D舊野儲

TG？

無啊 我亂買 唔知點入手

好耐冇見7車係咪有咩事

有冇一想馬，想追數

棍

今朝咪講左

賭何良未中過

乜能野婆娘

唔係富萬家咩

樂滿家呀

你老味尋日田草投注高過開鑼

你都係一份子啦

1800 快

咁多人做奧神點心

【賽日頭條】20/21 #04 – 姚本輝全心豐收（9月16日）

半澤啲鬥心去左邊

屌你唔講我都唔記得睇

黃傻陳蛇星期三冇工開

見到你地賭得咁開心
真係懷疑自己係咪同你地賭緊相同既野

咁多快馬

不問結果 只求過程

輸馬輸到懷念人生

得我同你

又唔計

星期日我又可以一棍佳運來了

精選同我搶呢隻既輸足成季

以前好多人輸錢圍爐跑完報負幾多
而家個個都贏錢做賢達跑完報贏幾多

輸馬有咩值得懷念

聽朝有閘試 || 美麗傳承率明星馬亮相

前馬王「美麗傳承」將作今季首趟試閘，為復出作準備。

聽朝沙田馬場舉行每月草地試閘，一共有九組之多，另加三組泥地大閘，由6時30分開始，全朝共有128匹馬出試，派馬踴躍。頭組一千米草地試閘便「打大佬」，前馬王「美麗傳承」將作今季首課試閘，另外同組有「川河尊駒」、「與龍共舞」、「幸福掌聲」、「寶成智勝」等明星馬。

今年5月香港國際馬匹拍賣會最高成交價「巴基勇士」，將由田泰安作首次試閘，另外還有何
猷亨的「爆谷」、明星方力申有份的團體馬「將俠」等，令人關注的賽駒，相信明早將吸引不少馬主到場探班。

擺明輸到小兒麻痹打錯字

我想搶天作之合

舊年我都試過咁講
都係有人搶

最遲贏馬既練馬師會係？

屌你咁撚記仇

唔係步履魚飛
悅馬x3初出果場

悅驫你早成個月已經講定

何良

都話呢到啲人唔旨在正負數

天地人減咗好多分

DY8 啦

我鬼星期三贏兩場

我未見過咁細膽嘅練馬師

容狗雖然廢都大膽過佢

屌你我鬼

咪益左佢
得個p中左都要蝕水

我波星期三揀邊隻

冇心水
出左賠率先算
雖然上次打劫打到

肥鬼係8個未開齋練馬師出馬最多（21）

就算成個練馬師榜計，得咸成（22）出馬多過佢，佢出馬第二多但未開齋

估下佢70隻馬會唔會18win都冇

屌佢成個倉4,5班馬想點玩
塞車都塞死

條form真係我呀婆都知

四班尾一定有場熱門先 然後唔去

換個冷人偷個冷P 下仗熱再唔去減個分

到5班一定搵潘操幾課先

然後就博你唔敢賭第一仗

通常3場去1場到啦

唔知今季精選可唔可以低分過烽蛇

奧總已經睇穿晒肥鬼

肥上季啲數據都嚇死人啦

你依家幾多分？

-80

有幾難
連豬21期都追到

上上期無啦啦退出逼害我

其實要成功你要知啲練馬師啲出擊手法先

條廢西係我第一個掌控到

因為廢到我都識練

落班第一鋪用潘唔食住

跟手換人想食冷P又食唔到

跟住就轉配備 晨操操到鬼火咁靚引你落疊又輸

LOOP下LOOP下就低過25分收皮 仲要一場P都冇

下 ? 又提上季做乜

啲馬有佢都仲行得通

問題係啲馬開始老退

放馬過來盛勢比佢玩謝左

刺激下你鬥志

電訊XX就俾人偷左

以前冇咁細膽 通常有10分虛分就會去

而家隻隻起碼揸住15分

基本上減分減到有4隻腳就識行

下一步開始燉馬

仲記得燈膽精英

呢隻就真係指標 正常練馬師就呀潘呀拉熱食執番場先 睇下呢條撚樣會唔會又兜

會上1400

你睇下奪冠嗰季成個蔡約翰咁 啲PPG起碼都三兩場

食力簡勁姐關佢撚事咩

賭神開始教賭

1400，泥地1200，1650
總知亂咁兜，兜到26-30分呢D位先開飯

佢減左兩季分 然後再配合個年ppg有

其實好難唔奪冠

隨心隨意如果依家比佢撚就大鑊 撚嚟撚去都係四班 執一場之後就燉燉燉

紅旺撚足一年都未捨得開飯

我以前都係人地教 可惜我師傅已經失聯

如果唔係請佢食餐飯都好

天才應該係G1馬黎

我瀨過野 即刻分手

俾佢練咪G2 俾第二個人就G1

授人以漁未

韋達內欄個場證明左隻馬能力

老實講 輸俾滿樂時三個馬位已經唔失禮

唔洗多
一個賽日中兩隻玩本多終勝已經財務自由

呢度啲人吹到佢今年打快攻

以前打過篇野 可惜失傳左

你襯你未失聯好打多篇

肥鬼依家練天才，隻馬有冇G3都係一個問題

紅旺要等肥鬼上馬教馬

成個馬房跑得嗰堆有一半都傷緊 另外一半就真係狗餅 陣間唔夠18場就真係笑撚死人

不嬲都係有信心中10倍樓下嘅馬

其實我唔同意中馬要中冷馬呢句野

你係重要指標來

41分唔應該買

雞仔注中馬咪要中冷馬

見到你下下買熱門照中都知
普通人一買就拉馬塞車三疊
賭馬輸多贏少咪會得出要賭冷馬 贏一場頂輸十場

賭波1.8倍
賭隻10倍W咪冷

會展達人退出狗餅行列了

其實係睇你賭咩彩池

尋日果組太弱，以為會夠前速埋
冇諗過印水紙咁快閘

咁下次我打死全家

依家一季要 18場 ？

唔搶十三既馬？

等報千四先

咁係揀馬策略問題啦

我都唔係場場中 賭win都會博失

如果一日300$本，場場買熱門中左都冇肉食
都要個本夠大先專注到賭熱門WP / 熱門孖寶

都唔係啦 我上次幫人1000本 只賭熱門

一樣贏到

如果投注策略唔好比十萬你一樣清lot

命中率x賠率x注碼

唔好理注碼 你自己睇返自己一個賽日嘅投注

奧書蛇係咪只玩W 同埋孖寶
QQp會唔會玩

我未中六寶前都唔係咩大賭

但我一個賽日可以4200>29萬

但我投注方式好有規律

$10

先後次序問題姐
佢爆機都係因為中兩次6寶
中6寶係因為中左條孖寶有本賭大包圍

有本先好玩過關 如果唔係單頭+博下孖寶

過關係你要預左條飛係輸哂

上季 同 今季 精選馬po排前列嘅人中乜嘢馬 ?

係冷馬

都係等待機會再來臨 我唔止一次做到
就唔係-6 相信仲可以做到第3次

咁你個制度係揀冷馬著數

屌我記錯左粉紅色衫個隻

冇話你係-6
馬就不嬲係咁度 黑閪個陣咪一齊日日清袋

都好嘅
冇退可能-120

制度係邊個定 ？

咁六寶係一定睇運氣其實
有時都唔係開自己想賭個隻 開包埋個隻

今年好似分咗三季， 應該比較難破到上年紀錄。

邊個發明隻game

上年紀錄係幾多 ？

同問

同埋賭邊有贏梗 贏咪一齊高興 輸左唔通屌你咩

就算係個練馬師都唔敢話自己隻馬sure win

馬PO精選成績 (已計算13/9成績):
新力必 353
金仕芬 242
saho 196
金世正 168
痕哥仔 148
屠殺馬會 138

最閂佢退出完 我孖寶d 飛直接射左落雷狗度
Hkjc -3000

就好似仙履奇遇咁

如果冇頭二我會好失望

第一眼呢場步速形勢

佢同得益良多都賺到傻

不過呢啲兩倍馬唔講咁多

但精選揀黎冇乜意思

-814 好似係

奧總仲勁過練馬師
上季顯心星sure w

橙

講係咁講 有啲馬你覺得個人坐穩就得

你退出射去潘咪好地地果晚谷草

出閘 搶埋欄
坐穩就贏

我同賭波馬邊日唔黑閪？

我都以為福X坐穩就得
原來都係唔得

得左三場仲想點

咁今季起碼要玩到 21次， 仲要輸晒先破到紀錄，
我買破唔到紀錄。

你等咁耐就係等呢個機會入佢

有冇諗過唔係人嘅問題

想請教下你六環彩點揀馬
我本錢唔多 大多時都係買條一二百蚊
好多時都係中五場 琴日又係中五場
成日斷一關普通獎都未中過

上年40次賽日 今年第一期應該差唔多40個賽日 所以機會差唔多

咁都唔係人問題

諗起做足一日7舊水都冇
奧總昨日就贏73萬
好撚自卑

本錢唔多就咪買
一係128預輸哂

烽煙條友都有中
點解最後-8百幾

呀必聽晚幾點呀

咁你巴閉啲 雅士谷地獄五日賽期埋單都正數 我地個個都要負

正叔贏好能多啦
香討神人黎 不開名

唔好話請教

首先六環要諗得另類啲

如果關關開熱門 通常大把人中

唔係叫你盲目博冷

但你條飛一定要有10樓上嘅馬

除非有多寶另計

如果冇本 你試下揀一兩關叫1隻

仲要勇啲唔好揀1.x 除非係顯心星呢啲

3-6倍馬都放膽啲一隻

寧願其他關揀多1,2隻10倍樓上嘅馬

我諗咁樣個本會相對少啲而又大少少機會中

我屌你咩工一日有7舊

單叫個隻永遠第3

我啲飛如果加水印開大賭李嘉誠group唔知呃唔呃到人錢

有西用
昨日條友贏73萬
屌諗緊凱旋門定短途錦標
昨日野田重擊又贏

你迫人提佢

你昨日完未 周星馳上身

即係想呃西屌啦

天叔

昨日你大日子來

屌，咁都要提我

運營大型賣料谷呃廢老錢

比馬會不如比我

我咁揀係咪唔好
我覺得頭關帝豪大師不穩飛左
揀晒啲十幾倍飛埋自然君子
咁奧蛇你中咁多六寶想學野

佢不嬲見你就jer

奧神 如果新手 喺唔喺玩位置加熱門馬會輸少d

64注
每關1熱1冷，8-10倍分水嶺
1放1追，1內1外檔
點睇 ?

係香討開po賣料係咪會比人ban

你呢條飛我覺得投注方式冇錯只係揀嘅馬錯左啫

但好坦白講 要博六寶靠100,200就中真係好難

我建議如果負擔得到 個本要多少少

咁我寧願佢問我牛餐未

唔會理咩1熱1冷先啦

你預個關熱門不穩根本可以大膽飛熱門

熱就係熱 冷就係冷 狠心啲揀

揀錯就冇計

賭其他唔敢講

揀六寶我始終都有啲心得

烽煙SIR 唔撚問啦
奧總宵夜未

眾歡笑

我正都幾撚JER得

同佢講都多9如
佢月薪都10皮

以前返pt識個廢中真係會比幾千買料

呢啲錢真係好好搵

賭神另計啦

懷疑條飛係你

我頓有次快活谷5w條六寶派5000

我覺得好撚侮辱

必SIR 你老友仲未上來

咁熱d馬 呂健威潘頓直落4W

金西正做邊行

Hi 戒牙人

炒飯俾人雞完之後個晚囉

好掛住炒飯 不要說了

覺得揀六環最難係揀個一兩隻重心
試過一次買百幾蚊 潘頓莫雷拉 二揀一 揀錯左無左六寶
如果一隻成日跑第二既馬 你會唔會單頭過佢
好似星期三莫雷拉仙履奇遇

真係覺得方仔會冠練
星期日個對星運已經牌面馬

who

呢啲冇得講架喎 係憑經驗

今次啲馬未認真睇 你星期三8點再問我應該可以答實你

佢上季尾開始收啲虛分轉倉馬我已經覺得佢今季會爭 仲好大機會 通常有隻星球馬都會帶動成個倉

物流

7人車
去左邊

物流公司老闆

馬神

如果睡眠攻略有飛就可以賭下

呢隻馬如果一早教識轉腳早就贏左

但我feel到到贏個日都未識轉腳

係今次做得幾好

不過我想佢用田泰安多啲

但老霍又小9氣唔用佢

唔知衰咩

霍老d馬

叫左你生性 仆街！

做到仆街
奧西爾做乜工

呢個買法我都係聽番黎
佢話可以平均D

屌默認自己真係老闆

幫手供大個彩池thx

屌你咩，剩係識JER我-8XX
又唔問人早午晚宵夜柯屎未

6環我淨係會係兩關有單膽信心先買
有兩關單膽可以拖多啲

真嬲

咁樣如果唔容易睇到單膽

個日都會好分啲

膽博膽啫

屌，我雞注係注定比你贏走架啦d錢

初出開始追到破產

我似d咁既人咩

犯本
我本少

霍老爺根本就係等退

聽晚唔好同我爭我肥D馬

六環一定至少兩關膽 唔係都唔賭
想改名 奧寶

紅星留番比你啦

進神
有你共想呢

未賭過 星期三想供一注

紅星都揀真係賭神黎

精選唔揀肥啦，紅星撚唔夠咩

正叔咪賭神

73萬既奧總係乜
仲有佢徒弟外仔

樂滿家試完閘仲整多課好能癲

你對你肥瞭如指掌仲勁過賭神

你做賭聖 ?

超然都有跳，咪第3

起然仲可以減下分

佢如果呢場唔博真係冇幾多場

不過唔知跑唔跑得返就真

今場跟跑，1/10田草1200 -2
21/10谷草1000
利申準備柯煙

老馬半個月跑一場你想佢訓低定我頓跳馬

賭錢夠有贏過，埋單個個賭神咩

你呢句野我完全唔明白

奧咁能得閒

超然8歲都兩個禮拜後跑

放工撚有野做咩

所以咪第3

上網識女囉

我輸錢輸到有語言障礙

樂滿家都第3啦即係

大家咁能活躍
昨日一定齊大勝

佢呢個年齡咩133一定要博啦

呢場有對手囉 睇我頓跑到幾多

唔賭球人人都大勝

我烽賭開過關

外仔6點玩乜
足智彩第一場都係11點

但星期三同星期日之外焗賭

佢個名係咪從此叫外仔

根本就1 2 3
我係都唔信隻8

勉唔勉強

範圍1,2,3,7,8

犯法就是犯法

歡樂小子10歲仲喺度

4 5 6 9 11 都係放
隻7都唔知乜馬
放又唔得 後追又唔得

你係公海講朗拿度俾人駁咗

岩岩望一望
對上6季我鄭99W
得4隻係頂分馬贏
14X隻入Q，得12隻係頂分馬

唔好神化舊人

中超囉X能到仆街
防守廢到on9直接入波唔會有角

阿鵬好慘

鄭落班第一鋪數據係點 以前大摩就多數兜一兜減多兩分先再搏 第一鋪搏失咗都可以留係原班再搏

點解

望左對上6季都唔叫望一望啦

仲大乜撚野摩
有冇澳洲數據

佢有excel
禁一禁

我烽database

邊有咁多時間check
不過都唔似即落即用
係得劍聶風

六寶仲有個臨場要睇，臨場d馬好多時要修正
四大騎師潘雷田何，露哂手影就擺前d由其潘田
0分騎師唔好亂揀
阿蔡太熱要搵多隻，甚至揀第二隻算，上季超有用

蘋果禁幾下咋喎

新力心冇左你屌都係唔鬆化

無咗佢 睇操刨賽程都無心機

雪茄用左成季時間三班減到五班
再搵陳蛇133-10 僅僅熟
嗰場我買左P

R9有Wc

佢轉出嚟個啲基本上10隻有11隻都唔洗睇

宮澤蛇第一次講賭馬

進力之城季尾個場贏到冇得跑咁真定假

14/06/2020
田泰安連贏四場 下一場超能力田轉泥列陣 第五
之後加周凱歌 眾歡笑等熱門全告仆街
跟手風輸到陷家鏟

=覓腸有一日講自己大注呀拉一樣咁震撼

就因為嗰個係陳蛇我唔夠膽直屌W

原來你賭馬㗎

個日輸鳩死我